蔡英文：台灣主權寸步不讓 民主自由堅守不退

蔡英文今日視察兩處「空軍防空飛彈連」，她表示，解放軍軍機近日在台灣附近的軍事演習相當頻繁，各種防空的假訊息亦很多，相信官兵在任務中，都很清楚這些情況，亦了解責任非常重大。她指示官兵必須24小時配合輪班，保持戰備狀態，不僅要緊盯雷達監測，掌握情報及資訊，更要隨機應變。

全文: